 inciso dois ao valor da totalidade da remuneração do servidor no cargo efetivo em que se deu o falecimento até o limite máximo estabelecido para os benefícios do regime geral de previdência social de que trata o artigo duzentos e um acrescido de setenta por cento da parcela excedente a este limite caso em atividade na data do óbito 